我的肛門擴張之路

不知道讀者朋友體會過肛門插入的感覺嗎？尤其是把整個手，拳頭或更大的物體插入到肛門中的感受，那是一種極度的興奮與快感。是男女之間的性交所無法比擬的。

當你用力把肛門打開，插入兩根手指，然後用力在肛門內攪動，手指在沿著尾骨、坐骨滑行，你的肛門的括約肌在一點點放鬆，你的肛門在逐漸的擴大，粘稠的液體已經將你的手指和直腸潤滑，你用兩手插入肛門，用力向外擴張，你的括約肌會有一種膨脹的感受，你的初步擴張就完成了。然後把你把手指成鴨嘴狀，然後把手整個插入到肛門中，把手放鬆，然後握緊拳頭，你的興奮感就從你的肛門、直腸傳遞到你的神經中樞，你拳頭在不停的攪動、抽插，你會不由自主的呻吟，狂喜。美妙的時刻來臨了。

也許你會選擇一隻蘋果的水果，送入你的直腸，然後穿好衣服，走出家門，在人流之中去體會這種走路的摩擦對你深層的刺激！

也許還會把個碩大的西葫蘆插入的肛門中，來回抽插，感受肛門的肌膚與蔬菜的之間的相對滑動，感受肛門象一直手一樣握緊西葫蘆的快樂，感受對你前列腺和直腸或大腸以及你身體內部的刺激、按摩，去體會來自你身體最深層的衝動與愉悅。
也許還會選擇一件比你肛門的大小稍大的物品，然後用力插入，去體會肛門擴張是所帶來的對肛門肌肉的疼痛與緊張，去感受肛門處血管的跳動，去體會融入你身體的快樂。

朋友，快來試試吧！

有link

Yoyo

樓主失禁未

也許你會選擇一隻蘋果什的水果，送入你的直腸，然後穿好衣服，走出家門，在人流之中去體會這種走路的摩擦對你深層的刺激。也可以在家中，體會對蘋果什的吞吐的樂趣。

二、肛門擴張可以帶來的好處
1、可以防止前列腺增生。前列腺增生是一種常見病，通常沒有什好的質量治療方法，其中前列腺按摩就是一種常見的方法。我還曾經在雜誌上上看到過推銷肛門內部按摩器的廣告。所以，肛門的擴張、插入、按摩對預防這種疾病有很好的效果。
2、可以治療痔瘡等肛門疾病。痔瘡是由於久坐不動，肛門附近的靜脈血管膨脹而產生的疾病。而肛門擴張要求肛門必須清潔，而且經常對肛門括約肌進行按摩和鍛鍊，可以充分預防和治療這種疾病。

3、可以帶來身心的愉悅。這種愉悅不是簡單的男女之間的性交的快感所能夠取代的。男女性交重在對女人柔軟的乳房，富有彈性的肌膚，陰道的味道，渾圓的臀部的感受，是一種外在引發的激動，使得你的陰莖膨脹，有一種進攻的慾望要插入到別人的身體中。而肛門的擴張插入與此不同，其重在對男人身體內部的一種激發，是以刺激前列腺為主體的性活動，是來自你身體內部的激動。

三、我的經驗

從開始進行肛門的擴張，到現在已經取得了豐碩的成果。我的肛門的周長已經達到了27釐米。能夠成分插入圓周為26釐米的硬物體，和直徑27釐米的軟物體。也許有人要問為什會有區別，原因很簡單，人體在肛門處有三塊骨頭，即兩塊坐骨和一塊尾骨組成，但是三塊骨頭不是正圓形分布的，而是橢圓型，所以，用柔軟的物體，可以自動適應肛門的形狀，而可以插入27釐米的物體。我想27釐米，或28釐米可能就是我的極限了。

我的肛門擴張是開始於5年前。那時，我經常在肛門裡灌些水，以利於大便和增加快感。有一次，大便完畢以後，在家裡發現了一些茄子，是那種細長的茄子。外表光滑，粗細合適，我順手把它插入到肛門中，隨即帶來了一種快感，我開始喜歡上這種感覺。以後我選擇茄子、瓶子或別的可以插入的東西。直到有一天，當我拼命把一隻瓶子插入時，感覺一陣劇痛，後來照鏡子才發現，肛門破了一個2毫米的小口，原來瓶子上並不光滑。就此，不在插入什東西。兩年後發現肛門口出現一個小的肉尖，就是所謂的痔瘡，讓我很苦惱。

2000年2月的一天，很偶然地在網上發現一個美國網站，是英文的，在指導別人如何把拳頭插入到肛門中。我覺得很有意思，就仔細讀了一下，然後照著做起來。四個月後，我的肛門就由原來只能插入兩根手指，擴張到能插入整個拳頭，6個月後能夠容納啤酒瓶，現在（2008.3）可以插入更大的物體。我的痔瘡病也好了。

四、擴張肛門的方法
那如何擴張你的肛門呢？就是要練習、練習、練習，不斷的練習。經過半年左右，你就可以達到一種很高的水平。
1、每次練習的步驟。
首先要有一個安靜的環境，這是一種很私人的行為，不適宜與他人共用，要有獨立的空間、獨立的時間，保證不會有人來打擾。

其次要選擇合適的插入品和潤滑劑。你要對自己肛門的大小尺寸有所瞭解，一般未經鍛鍊的肛門只能插入兩根手指，那就選擇比兩根手指稍大一些的物品，如胡蘿蔔、黃瓜、茄子等為宜，因為蔬菜太大可以削得小一點，而且還沒有什危險，不會對肛門附近的肌肉產生不良影響。以後，隨著肛門的逐漸增大，可以選擇一些大的物品，如西葫蘆、土豆、瓶裝飲料、化妝品的瓶子、藥瓶等等。可以選擇的餘地很多。一般在國外有專門用於肛門的不同規格的插入品，一般用矽膠製成，柔軟舒適，但我國市場上沒有的賣。潤滑劑可以選擇一些市場上常用的人體潤滑劑，也可以用一些香皂、食用油、蜂蜜等，但是完事之後一定要用清水沖洗。一般練習一段時間後，肛門本身分泌的潤滑劑就足夠用了。
第三，在練習之前，一定要先對肛門進行清洗，用一隻水管，插入肛門深處，把糞便等污穢之物清理出來。另外，手的指甲一定要剪短，否則會傷害肛門的皮膚和直腸。
第四，清洗之後要塗抹潤滑劑，使肛門的內部和外部都潤滑以後，在把要插入的物品潤滑，你的準備工作就基本完成了。
第五，選擇合適的姿勢，一般選擇蹲在地上，這樣可以最大限度地擴張肛門，而且可以使上力。先用手插入肛門，做旋轉動作，使肛門逐漸放鬆，減少那種本能的收縮反應，一般這種反映開始練習時會很強烈，而且不受人的意志控制，時間長了就好了。

第六，肛門放鬆以後，就把潤滑好的物品對準肛門的核心，如果是蔬菜等柔軟的物品，需要有從下向上的插力。而我建議在擴張的初期，選擇一些硬的物品，如硬玻璃瓶（要保證不會破碎），塑膠藥瓶等比較合適。這樣，就可以把瓶子擺在肛門下面，然後用力坐上去，保證有足夠的插入力量。

第七，你無論如何不是被動地等待插入，而是象排大便一樣，使勁向下用力，盡量使肛門擴張，去迎合插入。

第八，在擴張時一般以0.5—1釐米為一個等級。就是說，你現在可以自如地插入15釐米的物品，那下面你要選擇的物品直徑不要超過16釐米。

2、控制擴張的進程

肛門擴張是一個緩慢的過程。如何控制擴張的速度呢？

如果你現在的肛門的周長是15釐米，（這個周長就是指你能隨意插入肛門的最大尺寸），那你就選擇一個周長在15.5-16釐米的瓶子，在做完準備活動以後，你就要蹲在地上，把瓶子通過諸如墊高等辦法，達到合適的高度。把肛門對準瓶子，用盡全力使肛門擴張。剛把瓶子插入肛門，你會覺得很痛，想立刻把它抽出，前幾次插入可以淺嘗則止，插入後迅速抽出，過幾天你可以體會一下，插入後，保持一段時間，如2分鐘或5分鐘等，你會處於一種痛楚中，但也是興奮中，你會呻吟、會低吼、會哭泣，但不要放棄，這就是其中的快樂，這是一種征服者的快樂，記住，用不了幾天年，你就會很隨便的插入新的瓶子了，你有可以開始下一個徵程了。

記住不要貪求進度，不可盲目冒進，一般開始階段每周擴張0.5-1釐米就是上限了，在達到20釐米以後，還要進一步減慢速度，以2周前進 0.5-1釐米即可，不要太快，以安全為第一要義。可以準備一些馬應龍痔瘡膏，每次擴張是都要看看有沒有紅色的血，如果出現立即停止，並且一周之內不要進行擴張，在輔助一痔瘡膏的治療，可以很快治癒，一周後可以繼續進行。這是你一生的快樂，不在乎著半年、一年的速度，這也是我們為人處世應有的一種平和態度。

這樣的過程會持續一段時間，才可以達到最後的成功，努力，不要放棄，達到自己肛門擴張的極限，其實，人生也是在這種不斷進步的體會中，逐漸發展、壯大的。

G

生日快樂

thx

麻友G

牙蓋

@蓋世寶吊老母

乜撚

一個負皮

call 左奇雲道爾入來

陣間會逐個cm負皮

用盡funson洗， 我都已經call左卡勞集團迎戰

gay post

yoyo？

負皮雨來了

懷疑編野出自蓋清之手

深山野狗